桑普引用可靠消息：美國星期四將就港版國安法對華實施制裁！

Source:

剛才，時事評論員桑普於D100節目《左右大局》中表示，收到美方可靠消息指，美國星期四會宣布將就港版國安法對華實施以下三點制裁：
1) 對有份參與立法的香港和中國官員作出制裁
2) 如果繼續立法，會考慮於9-11月取消獨立關稅區一年
3) 一年之內，中國仍不改對港政策，影響到香港自治，會永久取消香港獨立關稅區優惠政策。

捨棄犬儒，告別內鬥
寧化飛灰，不作浮塵
光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立

有咁重手得咁重手唔該

淫大 算唔算官員？

見證歷史時刻
一定唔訓

唔知真定假，不過信住先，假希望都係希望，有希望先有動力

取消一年太短

無用㗎

北京預咗美國取消

密切期待！！

寫定草案啦，美國人

呢個叫試水溫，始終美國同西方有更多利益同資產係香港

咁小事。起碼禁止三間發鈔銀行與美國交易

大力d come On

仲要等到九月

全世界都預左取消

來了

禁美資做試點 先打死香港
可以令e朗無得再運野同埋中國無外資

跟本唔應該試。支那一直搵緊方法去拖同扭轉美國政局。

會考慮

凍結中國官員財產啦

列入Sanction Country, same as Iran

港爆

第一點點樣制裁都係重點

夾爆支那堆銀行就得

首批名單幾時出爐

要交出美國、美股、美金相關資產，所有有喺美國做生意既銀行都要交

港區人大政協有冇份，認屎認屁既陳慢其有冇份？

因為國安法9月先實施？

聽住先

可靠消息

d100 d資料聽下好

人地係民主國家，唔係好似支那咁一人話事，制裁華為呢單嘢搞下搞下第三年都黎緊，一陣美國民意反彈，美國政府想幫落去都無得幫。

我反而擔心香港人仲頂到幾耐，多過擔心美國政局，今次呢關過唔到就END GAME，過完呢一關仲有下一關

全部人大都有份，全票贊成呀勒

sir this way

走是唯一出路

仲要等9-11月?

即做啦屌

無睇第三點？

唔好走數

唔鋪路點大選啊

制裁直落地獄

9－11 月同BNO平權上國會嘅辯論咁啱時間？？

準備有最黑暗既幾年要捱

D100年中都講唔少林鄭下台嘅消息

咁大希望

一年係觀察期

大口玲今次又同邊個食完飯

包唔包禁運科技物資？

最少要禁止所有美資銀行向中國企業貸款

係keep住有野鍊

明顯謊報軍情

。

係真先好

希望堅料

錯
中共係玩流氓策略

賭白頭片搏美國唔郁手

係時候公佈在美土共狗官個人資產啦
由刁總個女講先

快

留名睇陳萬琪連銀行都唔提供服務比佢

陳曼X條死臭閪預咗用崑崙銀行啦

yes! fuck me! yes! harder!

請問大約係邊個時段講㗎？

Sir this way

又係9月

如果係真，比我想像中黎得快同重手

問題班外資撤定唔撤？

要留時間俾美國人走啦

屌人哋唔使生意咩
有好轉就取消㗎啦

咁真係制裁咗未

自己友都要走啦

最驚剩係制裁香港...唔郁中國咋

炸彈之母車落人大

係真就好啊
制裁左先啦
成年都黎

一年時間香港玩撚完啦

咁如果呢一年中共冇行動淨係唔撤回國安法
仲咁算唔算影響自治先

有冇用國安法鳩拉

唔算

會唔會美元港元脫埋鈎？

咁有灰色地帶 放生一年先咪死

不過講真中共實忍唔到手

咩9-11月
即刻啦

11月就大選
再唔出手
到時冇政績

最怕佢斬蝦毛

邊位？

呢個更緊要

最大鱷係哋充公啲官在美資產

取消啦 香港唔係一國兩制嘅做乜要俾獨立關稅區

大大力，唔好等！

呢個就係支共估你唔敢做

應該永續架啦，鬼國咁戰狼

最大鱷係咪充公啲官在美資產？

因為侵哥簽暫緩令係得一年有效。

仲有侵哥連任大選

重要等到9月?!

其實最應該係日落國, 唔該快啲剝奪林奠兩個仔同林手足嘅英藉

鳩噏當秘笈
老實講，真係唔信美國會為咗香港人而放棄咁大利益

華爾街嗰班侵侵死對頭嚟
以前銀行佬睇唔起佢做地產 就算大家都係紐約都冇埋堆

而家班仆街大力支持民主黨

考慮 打算 不排除會 可能 或者 有機會

一定要取消

匯豐渣打心諗，屌又關我事
算啦，唔好FF

聽住先啦

我係怕情況唔好轉，trump選戰輸左比china joe就仆街...

美國佬呢招係分化中共
可能一年內某暴君心臟病發

戰爭係要講策略

預左就ok
睇下到時邊個聲大大無貨賣

蕭生都話收到風

嗰一年內大陸肯定勁谷香港經濟

雜大大係想賭美國唔會制裁
依家美國黎真證明雜大大賭輸左
賭白頭片你估唔洗負出代價

美國航母駛入台灣泊係高雄港就好

咁咪取消囖

成日話唔會取消 咪戇鳩la
佢而家擺明就係要轉移武漢肺炎問題再去拎著數

武漢肺炎唔通硬食咩？緊係要搵維尼埋單

咁都要比時間美國公司走，而且11月總統大選

Push

你要睇吓仲有半年就係美國總統大選
依家美國普遍民意都係反共
如果侵侵今次幫到香港會贏番好多民意

英國應該都會跟美國佬做野

制裁狗官即係禁止佢哋用美金，下半世已完

真唔真啊
係就快啲

有黨不怕

直接出兵

制裁左第一個，其他走狗就會立刻跳船

有幾可靠？中共放風？

中國已評估風險,
制裁無效,
中國可以賠錢給香港和中國官員

希望重手D

咪係
香港人權法夠過咗啦
咩都冇做過

唔洗考慮喇 直接大大力打撚死佢啦

大口玲 流料

真

唔會對美國有太大期望

推

維尼上台後，奉賭必輸喎

弱左D喎

乜水

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

蕭生都話有可

Pushhhhhhh

求下美國取消關稅

香港人犧牲太多

冇左LINK

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出 所以叫我地放棄

快點制裁我

玩大d未縮ar

係唔係聽日支持通過國歌法既都會制裁？

點賠 凍結埋資產

真心想知維尼有咩政績？ 打貪？ 滅貧？

係就快

中國可以賠嘗已凍結資產

其實侵侵都流氓策略/手段
對北韓又係 對中國搞貿易戰亦係

要出啲中國估唔到既招先會另佢驚，例如制裁銀行or停止用美金結算

喜聞樂見

快點懲罰我

果班垃圾，耕田都可以做人大，聽話就得

啲貪官幾千 幾萬億喺美帝

點賠 賠得起就唔駛回血劍

制裁四大內銀啦

吹太大
收左皮

你信共產黨真係會賠咩？
共產黨依家無錢架

如果係真，坐係度都贏喎

將香港警隊列為恐怖組織

Popo連糧都冇得出

除非用崑崙銀行

D100

用RMB賠

唔好俾個假希望黎喎

死link

沙盤推演：停獨立關稅區一年=一年時間走錢
而呢一年隨時外匯管制每日50k去走唔知幾多個億美金

依家放風出黎就係要你廣傳

星期四
姐係要睇埋香港人聽日星期三表現呀

變左私人影片
係咪吹大左驚出事

港共會唔會即刻驅逐美國人出境反制

唔明點解2同3
直接3 等消滅共狗或香港獨立後再恢復番

好撚軟弱，唔似侵侵會做既野
不過如果台底另有交易就唔係咁講

係中國搵座山比你

希望係真

冇source = 鳩嗡

即時取消啦 仲等9-11月 比班友時間走資咩

真攪炒了

留名跟進

讓子彈飛一會兒

貪左嗰d 自爆俾習總知有幾多錢？

唔好氹我開心喇
我換左7成資產做美金喇
係咪真係取消先

仲一年？永久取消啦

個「套路」就似
美國佬唔會一野就扯高個對立面（大陸佬先咁做）
俾Ｄ所謂「機會」等大陸佬改善下（實際係俾自己友散水）
同埋睇下外間反應，同埋其他國家有冇follow up
係一種進退皆可既保守方法（因為唔出聲就一定唔得，行動太勁又唔可以）

成個人大凍結資金

會唔會公開埋擁有資產係美國嘅官員嘅名呢

罰香港1000%關稅

唔關美國事嘛？聯繫匯率唔係香港買入/岀美金去維持個匯率咩？

邱騰華而家已經講定取消都無咩大不了
即管睇下點

直接罰班狗官
就係咁簡單

不過漏左樣，佢應該會對所有人申請去美國會嚴左好多

打爆中共經濟

攪到IFC個班人先識驚既
依家個個戰狼上身，以為自己無敵

屌，唔怪之得頭先櫃員機冇曬美金㩒

邊間？邊度？

希望習佢繼續強硬

D100可信？

聽住先，冇人叫你盡信

睇錯川普

真係做就唔駛到佢呢種級數放風啦.美國媒體都一定早收到風啦.

通常希望愈大失望愈大

淨係 (1) 已經足以令市面香檳斷市。

係真唔係呀
咪tum人開心

同美國有金融生意嘅公司都唔可以接受美國制裁名單人士。全撚部凍結戶口

D100............山埃貼士祖師爺

可惜中銀一定會照服務呢班傀儡

中國最怕係被制裁與違反人權合作的金融機構

一公佈個晚就來料，成個市場即時反映

維尼最大政績就係犧牲小我完成大我
滅共

希望係真

桑普同老蕭都話可靠

應該有一定往績

求下你哋打鳩香港

終於有機會可以見證歷史傳奇一刻

啱！咁至可以拎返個主動權，同埋有shock effect，令佢一時間手足無措。

完
兩條友燈到仆街，而且中共根本就係睇死香港一定會變成東柏林。因為果時克里米亞，成個西方都係唔出聲。

thx

絕招唔可以1開始出，一開始出左咪無左談判條件。

搞埋仔女先有用㗎

多謝美帝大大力懲罰

加速

唔好同美國佬玩，鬥唔過㗎

點解唔係即時

一定唔賠
共產黨理撚得你

9月至有機會就太遲
簽行政命令6月開始取消，即刻實行至有威力架

賠人仔？d 戶口凍結曬既話用咩戶口好，崑崙？

跪求

成副身家all in 7500做見證

賺番筆移民？

即簽，6月1號實行啦
仲等9月?

再重手啲啦

陣間真係迫到美國出兵就好笑

聲大大

好快美軍來了

咁更加要即刻簽
6月1號實行

比歐美撤資

制裁冇用㗎！一定要撤銷美國-香港關係法！

燒山剛剛條片都有講同一樣野

假迎聞唔好再推, 冇source

岩岩聽網台講有一招特朗普可以用，成本又低
就係對外宣布如果中共堅持立國安法，同日美國會即時同台灣建交及承認為獨立國家，不承認一個中國的原則!

我諗，只有HS跌到10000 先會收手

點解唔直接取消有關官員家屬既綠卡？ 咁愛國咪唔好留係美國，直接送佢地返大陸咪仲好。

係咪響同一個whatsapp group

個twitter一D風都無

即係狗官無被制裁
登山保證

其實一招取消港元美元掛鈎都夠核爆

佢預左就得啦
我地都預左做香港市

8萬美國人 立即返美國
美資全部多30%稅

貿易戰因香港 所有野+20%

有可能

快d 驅逐習種個女

點解仲有談判嘅妄想?

我估下年再檢討

點走啊大佬，成間花旗銀行執咗佢？

希望儘快

坦白講，唔夠力，即係垃圾

一年時間，一係CCP 滅亡，一係港人資產轉移完成

第一件事就梗係驅逐名單入面嘅人啲親屬出境啦

Harder!!!

MOREEEE!!!!

如果加多樣聯繫匯率脫離美元掛鉤咁就財散人安樂

放風者。

又要等

唔夠！

唔算重手啦
共產黨應該都估到最盡都係經濟制裁
襯而家經濟最差硬食
過幾年又冇事

中銀都無得美元結算

係港元自己同美金掛鉤，同美國冇關

梗係唔驅逐，搵啲罪捉入聯邦監獄。

推，我死唔緊要
最緊要支那陪葬

燒山都講左同一樣野
所以應該唔會發生

我App版同電腦網頁版連登都睇唔到條片 變咗做私人影片

睇港元滙率就知有無資金流走

Push.

支持 理解 尊重

有
老暴君心臟病發
傀儡上場中國民主化

點解要害自己人?
責任在北京

等唔切

係先算

你打機儲滿氣都唔會一開始出大招啦

冇獨立關稅

條片睇唔到？

所以聽日更加要出

比全世界睇到

香港人反抗

如果真係取消獨立關稅區，封左戰略物資入口
支那電子廠會好大獲 好多而家產品入面好普通既ic 其實都係計戰略物資

就算預左美國取消，都要做比中共睇，唔好次次得把口比中共食住上

咁都有美國公司喺大陸做生意，只係香港有更多，如果話半年後實施，唔會所有公司都走，但起碼有時間比佢地評估，準備，可能減少喺香港嘅投資而唔係走佬。總好過今日公佈，聽日實施。

9月換埋票箱一齊等制裁

但我地唔可以等人救，要繼續抗爭先得

好輕手咋喎。。。

劇本同貿易戰一樣，睇邊個縮先

所以先有1年probation
係等黨內壓力逼習帝

成日有藉口俾人開刀

聯匯其實係靠香港自己買美金去維持 唔關美國事
除非係去到禁伊朗咁禁法先有用

好假

唔驚

開戰了

有冇得拉多幾個大國幫手

對付爛仔
唔用爛仔手法點打？

不過最緊要唔係實際效果
而家個市場情緒
市場如果出現信心危機 個實際制裁大定小都唔緊要
而家國家隊同外資有超於常人既信心所以先好似無感覺咁
信心危機一出現就會連鎖反應

單打都屌撚死佢啦

幾個月轉走曬D錢去其他國家

6月制裁你D賣港賊，9月-11月先取消，係要同國內D商家佬同係香港投資既國民交代，亦都比左個信息在港既所有投資者，始終人地要同國民交代，一黎就實施，分分鐘係美國拎刀桶自己

負負得正啊

話時話 外地最多樓既高官係邊個？

張建忠？
柒婆我記得係0物業

後果自負

放風點會靠佢

其實取消香港獨立稅區地位對土共有咩影響
依家唔係好多外商直接番大陸投資咩
好似得番60%以港資名義番大陸投資
同埋習總條友好似唔驚你取消咁
打呢隻牌 仲有冇效果？

攬炒

我要攬炒

蕭生轉述消息：美國周四將有大動作制裁中國！！

美國有權唔比任何人或國家用佢出既美金，如果有銀行夠膽唔跟，間銀行唔可以再係美國交易，即係可以執笠。有冇聽過伊朗冇美金用？就係咁解

呢個係邊個黎？

條片hide咗

希望美資企業過哂台灣同新加坡做野算啦

梗係算，名義上等於國會議員（雖然只係橡皮圖章）…

係咪炒左車 條片private左

做嘢

凍結晒班高官係美帝既資產先有用
支共唔怕蟻民食草
只怕自己d資產無晒

同老蕭收到嘅一樣

等佢地走曬資 凍條毛

咩風黎 條片想點

Sanction right now

貿易禁運中國才有用

要制裁中國

條片都私人左嘅？

Hong Kong Policy寫既

(6) The United States should continue to allow the United States dollar
to be freely exchanged with the Hong Kong dollar.

到時廢左去就得

美國出手制裁要賤格啲，凍結左資產先公佈名單！唔好一次過制裁咁多!要慢慢搣，最好一日一個，再賤啲最好開個節目將啲名單公投或抽獎形式去公佈制裁營做白色恐怖比對家

唔好比佢地移民到去其他國加呀
英美澳加都要封佢地後路

聽住先，係先算。

個人認為機會唔高。
美國佬唔會咁快將一下子將個對立面扯到咁高
咁做對美國佬都冇乜著數（俗Ｄ講即係冇水位走）

緊係要撤回啦

佢只係擺個計時炸彈唔引爆炸

到風聲無咁緊就按掣

果時死得仲慘

fake news

咁即係特朗普仲明睇通中共，對付中共絕對要逼到佢冇退路，冇水位走！自己強嘅時候絕對要恰到佢盡！

睇字都覺得好笑

Fake news

同台灣曖昧好似著數多d喎
兩邊都食晒
同土共反面就食少家茶禮

計我話搞個台美日聯合軍事演習，大鳩習大大仲好

假嫁啦，真嘅話夜期仲唔跌到pk

9月?

習總次次都賭輸 呢獲我信桑普

其實凍結班中港共狗官

佢地係必死無疑

因為凍結左佢地咩都無

問阿爺攞 即係比阿爺知道你lam咁多油水

仲死多兩錢重

9月立法會選舉？

香港人成功將戰場推上國際綫

推推推

其實好簡單姐 想知有冇用取消下咪知囉

721831101111

一睇到D100................

美帝賭都重賭本，所以分階段留一手

重手啲 我唔驚既

有預感唔止咁，Trump真係嚟料

咁即係焗中共出兵打台灣，美國佬點會咁儍。佢只會做一切實質上令台灣獨立嘅嘢，但就唔會宣之於口！

亲， 你還有崑崙银行

要 英加澳紐 跟機佢地先會驚

佢撚夠膽咩

如果四大銀行變咗做崑崙銀行咁就幾抵

每年香港關係法報告就係呢個時間出。

要睇選情。

D100.............

正是。

好多連登仔都係冇常識。

維尼跟本就係賭仔性格

唸住有賭未為輸

大家好清楚賭仔最終下場係點

取消對外資企業影響仲大

美國佬搞華為有咩用
黨呢

華為=黨企

唔夠, 除人道物資外 貿易禁運

大力啲罰香港吧

資源最後逃生門

連埋香港

一野打撚屎佢

直接無了期取消啦

聽住先，不過再辣d仲好

認真
我都好想佢制裁

但睇落好無力
仲衰過人權法出個下 個勢

直接將肛交所加入「不誠實清單」，已經嚇到標屎

全面限制中國出入口，充公所有中國官員及香港建制係美國既資產

再出發大聯盟已提供清算名單

5.27 嘅行動就係唔好衝動

搞到華為，其他國家肯跟既話，減少左高科技外洩先啦，同埋減少黨企係外國影響力

口交部又出現

桑普經常9吹架wor......

其實有份投票支持都要制裁

等正式公佈

美資要走都要時間

其實係俾時間外資走
同埋夾緊英國準備BNO
英國應該掯唔曬，要叫所有英聯邦幫手

我希望係取消和港元掛勾，呢粒先係真核彈

乜美國之前唔係話個報告兩會後先出？點解而家28號就已經有埋action? 定係個報告包埋

up

28 號咪兩會後囉 , 有半日時差

希望越大

可以點取消

單方面唔准佢用美元計價，取消聯匯

唔比港紙同美金掛勾

巴打check 下聯匯點玩先

check過，但並不代表不可行。

好多野，出口術比出核彈，更有用

好消息

都得嘅
好似對伊朗咁

佢講出嚟變咗唔係好堅咁

唔一定！
試睇歷史，點解港元可以和美元掛勾？
一。英美係盟國，所以當英磅唔掂，以英美交情，搵美元都肯睇在盟國之上幫你（你諗下當時既香港在世界算個屁？）
二。香港經濟起飛，行普通法的香港根本又是美國的自己人，都算叫信得過，啲錢自出自入又無阻礙。

但你睇而家，如果你係美國政府，信你一成雙目失明，我同你脫勾，我根本無所謂，但你香港同大陸就仆街喇，仲要咁多大陸黑錢要透過香港買地買樓洗白再轉美元出國，你話邊個會仆街？

準備出去既手足請聽下，分析得好好，希望大家做咩都好，唔好送頭

中共一早估到就嚇唔到中共，盞美國冇臉

實有人話，屌！
搵人仔掛咪掂囉！

on9！

人仔根本就係封閉貨幣，之前你工業大國就話忌你3分信你啲垃圾人仔，而家你要轉型即係以前香港轉做金融咁，你諗下當時香港幾慘，失業高人工低，大陸而家講句實話。。。

有咁耐風流，有咁耐折墮

好撚多人以為美國阻止唔到香港聯繫匯率 , 真係好天真

桑普

北京已經賭美國唔會搞佢好多次
不過次次都賭輸

竟然質疑美國最叻嘅經濟戰

中國人永遠唔識睇歷史吸取教訓

正式公布係香港時間29號凌晨定朝早?
定真係香港時間28號?

立法會選舉隨時 delay

唔係唔識
只係要本惜一切代價維護獨裁政權

侵侵係生意佬
好易搞掂

可唔可以制裁晒成班膠官連家人
凍結埋佢地在美所有資產

新 Link

諗起游清源d料

完全喺北京意料之中

取消一年 一年國安法就夠捉哂所有反抗既人啦，然後一年後無人反抗 美國當無咗件事恢復關稅區 二邊錢照搵 香港人wfc 🤷🏾‍♂️

真係咁樣制裁好撚失望

我唔介意一齊玩完
Come on

所以BNO可能最後唔係去英國
係去印度

成日以為聽日會萬國來朝咁

唔比中資再用美元
中國會大獲

匯豐渣打跟唔跟美國佬做都係死
跟就俾香港政府同中國政府攪。
唔跟就俾美國佬攪

駛唔駛吹到咁大

我覺得美國唔會咁快開超必
2025可能先會用到

唔俾用美金就得。
同俄國買嘅石油係美金計數。
唔俾用美金你點找數俾俄羅斯。

25日後就唔俾用美金就合理。

聯繫匯率 喺香港定啫 一定唔會取消

不過會唔會畀美國政府狙擊你個匯率 或者唔畀你自由兌換 咁你就肯定 仆 街

係唔係真呀

口交部
差唔多成年乜都做唔到

都endgame緊好耐.....
大家都是deadbody 人地要島不要人啊

721831

馬來西亞 星加坡

你捉哂抗爭者
但唔取消国安法
有乜用

百國聯軍在路上

繼續吹

一年後無人反抗 美國就借啲意㗎啦 （恢復關係法）

外資唔驚示威者
驚被綁架

唔太驚
中國唔識點同美國相處
次次都觸怒美國
去到一個位實反枱

但其實同華為做得最多生意嗰個係中國工商銀行

唔怪之呢兩日股市彈少少
尤其中資股

桑普以前的預測準唔準

美國都忍得耐呀

等睇好戲

係用SWIFT都要交

唔訓還唔訓，都要保護身體，見證獨立時刻

但燒山燈完，睇定啲先

美國以前唔係唔知中國有問題
只係體諒中國係發展中國家
依家你扮大國，仲洗比面你?

凍結資產係絕招
我估2025左右就會用到

俾時間佢地處理資產

台灣個到，維持現狀同等中共出兵。

取消一年，香港都玩撚完啦
係唔係諗住一年完左就無事發生嘛

推左條法都仲係考慮 好野好野